覺唔覺啲貓對耳仔摸上手凍冰冰好得意

軟淋淋 毛神神 凍冰冰

係

唔熱果陣好冰
散熱果陣好撚熱

凍個陣好凍
熱個陣好熱
........